到底黃金嘅抆屎格數係咪三格?

首先我嘅抆屎基本要求係要摺兩次(厚度)，同可抆面唔好少過一格嘅一半。
前者係防止紙穿令手捻到屎，同埋觸感，加上理論上越厚就可以放心施更大力，抆得更乾淨;後者係防止出界手捻到屎。

一格基本上穿緊，或者會抆出界，如果唔係窮途末路絕對唔建議咁做。

兩格都易穿，高不成底不就咁，而且亦只可抆一次(只可摺到一次)。

細個用開四格，最安全最厚實，兼且可以抆完再摺再抆一次，計落同兩格係一樣;其重點係摺完兩次後仍保有一整格紙嘅面積!

而家大個左發現三格先係最好，基本上佢有齊四格嘅優點，當然可抆面積略低，不過人蹲左屎坑咁耐，除左係思考人生上有所長進，抆屎嘅技巧亦越趨化境，無一整格嘅面積，已經可以抆得好好，而且下下用到四格會覺得有罪惡感，好似好哂紙咁。

所以我認為綜合手感，實用性同合理嘅用紙量上，三格廁紙就係黃金抆屎格數!

你都幾大壓力

我都係用三格

膠少陣啦。

屌 唔同廁紙都唔同厚度啦戇鳩 係咪覺得自己好好笑姐 係咪覺得自己打完篇野之後就哎呀 咁撚幽默 實做硬潮文啦